點解上一代d女星咁都叫大美人

林青霞 張曼玉 李嘉欣
咪正常明星樣一樣
講到四大美人咁

你唔叫我大美人你簽我把撚呀？

第四個係？

咁而家整容咁普及，天然靚女都變「正常樣」啦
不過李嘉欣呢啲真係係靚女喎
張曼玉就真係吹大咗

最鍾意都係邱淑貞

睇番佢地20歲出頭個d相先，依家你post個d係中年相黎

審美觀一直變梗, 唔同年代都唔同

未臭係

鍾楚紅都正

邱淑貞 黎姿 朱菌
真正嘅靚女

屌 呢啲先係路

翁美玲 藍潔瑛 陳玉蓮

大時代藍潔瑛
西遊記朱茵
而家睇返都好靚
嗰時仲覺得楊彩妮靚

張曼玉真心唔靚，
但唔知點解係有種氣質喺到

周慧敏

唔覺

好撚正呀佢 依加老左都好正

極同意

李嘉欣真係靚既

張曼玉真係由細到大都唔覺得靚

朱玲玲真係好撚柒樣衰

全盛時期嘅王祖賢

邱淑貞最靚

蘇麗珍好撚靚wo!

依家上得電視個堆
個個都非自然生長咁 好難唔靚

朱茵 邱淑貞

苗可秀 猛龍過江個樣
韓寵允兒照住佢個樣整容

鍾楚紅

同意 好想好似馬德鐘咁瘋狂奶朱因塊臉

李麗珍

睇完逃學威龍2同西遊記 感覺戀愛了

蕭芳芳個年代無大眼con，無得整對眼

對眼珠咁大，水汪汪

真係好難相信

好鐘意林青霞刀馬旦入面個男裝樣
好中性

狄娜

對波又係堅

純天然瘦底大波
唔怪得當年咁多年想溝佢同佢上床

而家果d個個人造人
睇相覺得好正
但真人見到個樣好膠咁

大軍閥
忍唔住丁左

狄娜個body真係痴撚線

唔怪得當年d人當佢做性幻想對象

樓豬睇咩

鍾楚虹

我覺得上一代啲女星普遍有氣質 唔知點解

張曼玉都唔靚睇開啲咩，睇翻套花樣年華先，著旗袍超正

林青霞真係唔太識欣賞

琴晚睇now個啲濕鳩電影台播套82年難兄難弟
見到個時廿幾歲既佢真係

藍潔瑛
可惜放棄自己

全盛時期嘅關芝琳

首先呢3個係以前都算高，冇記錯3個都有168
李嘉欣唔洗講啦，輪廓分明成個mix咁又眼大得嚟有神，靚版陳凱琳
張曼玉就純情玉女feel,你會好想保護佢
反而林青霞、紅姑、楊采尼同王祖賢呢d我覺得吹大咗d

講多幾個……關之琳都算靚但低李嘉欣1-2個level(隻眼好似唔識郁咁……有d怪)
周慧敏就真係超靚，同李嘉欣有得揮
劉嘉玲就直頭樣衰

吳婉芳

李麗珍先靚

我睇返d舊片，佢第一次離婚之後仲好靚好賢淑feel

唔覺關之琳靚 李嘉欣都算幾靚
周慧敏好屈 而家都仲咁靚

我睇d舊片，佢成40歲果陣仲keep住好靚
仲有米雪又係後生-40歲都超靚

真靚係經得起時代考驗
李嘉欣 朱茵 㴝姿 呢d係你呢家比00後睇
佢地都會話靚

講一個少d人提既 朱寶意 真係好得死靚

當年俾人老强

agger

關芝琳 邱淑貞 李嘉欣 周慧敏 張敏 李麗珍
王祖賢都好靚 但有時睇又好樣衰

王祖賢係老土囉 始終有浸大陸味

王菲都算靚女黎

啲牙唔掂

冇人講我老婆

溫碧霞 趙雅芝

林青霞正撚到癲喎後生，樓主張圖差唔多三張幾四野，70年代當打，拎邱淑貞班80年代尾比有啲唔公平喎

利申：床底仲有佢張poster

黎美嫻 陳法蓉都好正
袁詠儀我覺得好醜樣，因為俾人感覺佢性格好差

以前唔識欣賞林青霞，覺得佢都唔靚（中年），依家睇返佢後生啲相，真係好靚喎。
嗰啲乜嘢邱淑貞啊整容嗰啲，嘥氣啦

曾華倩

佢真係好正

李嘉欣真係mix黎架，你用西方標準同東方人比，佢當然靚啦！

中間果張相真係迷死我！

真係靚到誇張，無乜修飾，林青霞真係好靚

撚係放棄自己
受左咁大刺激諗唔開變成咁都冇辦法

朱玲玲就真係豬扒當女神
d人仲話佢係歷來最靚港姐
根本係扮有taste先咁講

林青霞好正喎後生果陣
成個感覺都好女神feel
加上少少男相 更加靚

koei

識野

以前d女星個個都好有特色唔會撞樣
依家個d個個尖面大眼高鼻撞曬樣
Btw鍾麗緹超正

依個堅正

苗可秀真係好正
70年代天然咁既樣

佢地全盛最靚樣 可能得三四年
以前化妝整容技術無咁勁
有佢地咁既樣 真係屈機啦
Btw鍾楚紅keep幾十年真係好勁

鍾麗緹個美麗西

李麗珍點睇

男人樣

化妝個個on9姐
化個妝化到同李小龍一撚樣咁

鐘楚紅後生 嗰陣索到

猛龍過江同精武門都好撚靚

之前睇啲經典電影台，睇左太鍾楚紅做既舊片，應該佢頭幾套，靚到 直頭對眼唔想離開佢

Yoona

張曼玉係sell東方氣質

袁靚靚如果生於今日都可以叫女神
但係佢年代根本連靚女都稱唔上

從來唔覺得佢靚

張曼玉好撚正wo

有冇人記得柏安妮
當年真係好靚

關詠荷都好靚
同賤輝好襯

葉蘊儀後生啲相勁可愛

我地幾個拍埋去都係唔夠一個五台山嚟

藍潔英係靚絕五台山

張曼玉 靚喎

睇緊舊片五福星 陳慧中都幾靚

利智

唔識欣賞

蘇麗珍正到喊
好想溝佢

劉青雲

拖手look贏
Between以前啲女仔興條褲'邱'到咁高

張曼玉拍王家偉嗰啲先正

啲女人韻味好正

唔係個個女星都有

同你調轉

李嘉欣我覺得麻麻

張曼玉覺得好正

可能鍾初紅靚d但我鍾意張曼玉隻feel。
因為清純d

佢屌你個大陸，佢台灣ga碌柒

元彪老婆都好正

係提防小偷入面

而家批女神都未必夠大美人鬥

呢啲女神一睇就認到
宜家個個都係倒模 仲要外星人咁

我以為係酒井法子

我早兩年喺街見過佢
應該無六十都五十五
但係作為一個阿嬸佢真係靚到fom 一聲

利申: 蘿莉控

終於有人講 鍾麗緹好屈機

大家都係全盛時期對疊的話啲超級女神可以換晒

林青霞後生仲拍緊瓊瑤個時真係靚到顛wor
李嘉欣
藍潔瑛, 朱茵
張曼玉係氣質
王祖賢5官唔靚但有氣質(可能夠高瘦)
關之林一般, 好怪咁

btw樓主拎d中年相出黎

紅姑

因為時代唔同囉
唐朝肥先靚
宜家韓妝白面紅唇瘦

你有無睇下宜家果d做乜尻

依家果d J唔落手
我寧願丁林青雲個老婆好過啦
4十幾歲都仲靚過啲後生

只能怪你太年輕

屌朱玲玲真係怪到唔識形容

以前靚得夠真
淨喺冇得p圖一個point都已經贏曬
仲未計而加啲假眼睫毛大眼con
同埋成街偽素顏 紋眉紋眼線植眼睫毛打埋粉底 都仲敢話自已素顏嗰啲

話王祖賢唔靚個啲

王祖賢台灣人嚟

韓國上一代公認女神唔係浪得虛名

倩女幽魂嗰期正到

衰個鼻

氣質完勝

唔係話佢唔靚
但好老實 我每次睇倩女幽魂都係比寧采臣吸引住

未睇過
咁套戲好無睇

絕對好睇 呢到有1080p粵語中字

應該係關芝琳

唔該哂
今晚試下睇先

依家個個都叫女神啦

有啲似張潤衡

星爺套鹿鼎記個老婆陣容都算世界級
傲嬌大美人
sm兼備既豆豆
屌㜿妹
袁潔螢+陳德容
御姐林青霞

似薑檸樂

我細個都分唔到

後生時真係好靚

梁朝偉拍埋上去都變到成個on9仔咁

蘇麗珍
陳寶蓮
朱茵
王祖賢

自

Mix樣

屌,同允兒真係一樣樣

睇錯朱咪咪,朱咪咪後生應該都幾正

朱茵 邱淑貞
不過最正一定係紅姑

以前d女星重女人味好多

好鬼似

點啊巴打覺得好唔好睇

點解可以無張敏
由細J到大

第一幅大細眼 同埋對大細鼻窿

祖賢係sell氣質

Ok ar
我覺得以前啲戲好睇啲
多謝巴打介紹

upload咗新片，有藍光版睇，得閒loop下都好

張曼玉做蘇麗珍幾正

90年代佢長頭髮嗰陣真係好靚